民主黨 共產黨 CBS CNN NBC TVB 將重新定義呢個英文單詞

minitrue